Gym L會點減碳水化合物?

想減肥所以減食碳水化合物
我本身戒左肉白飯同白麵包
會食糙米, 但係我好鐘意食粉面pasta咁
大家戒澱粉質會食咩?
蕃薯? Squash? Quinoa?couscous?

巴打係咪準備出賽， 對carbo咁有要求

戒肉？

飯咁好都要戒

戒肉戒碳水，咁你究竟食乜

咁食法再做gym
應該可以戒埋條命

食香啩

減肥係戒單糖同脂肪，唔係戒澱粉質

可食低GI 碳水，即係薯仔蕃薯
小麥類，紅米都ok
係白米最差

你想點，減磅？甩水？
要睇你想做乜

6日低 1日高
個心理會平衡d

唔係比例上食少D CARBS，係成個SCALE 入面既野都食少 20%

唔關事, 我係vegetarian
唔食肉會易餓
精製澱粉無營養又越食越餓
所以想搵多d wholegrain foods / 蔬菜 代替
我見有人會用zucchini pasta代替一般pasta
所以想搵下d類近既野試下

蕎麥麵低GI又ok飽
仲要幾平超市$10包

要淨蕎麥面，成份得蕎麥同水冇其他嘢

講得唔清楚, 我係想戒精製澱粉質

我有食糙米

咁你Protein食得夠唔夠，植物性蛋白唔完整要食唔同種類嘅野先Cover到

我都係最近想試吓食齋
但完全唔知有咩食好
唔食飯同肉真係唔夠飽

呢個好
好似low gi 同 calories 過pasta
比烏冬米粉健康

我食好多beans, legumes 同 nuts咁
令外食whole grains多
Nutrition應該夠

覺得唔知食咩好可能係因為食慣肉
其實我都係慢慢戒
你可以試下一星期由2, 3日食齋再增加落去
除左蔬菜我食好多豆類, legumes, nuts
食Wholegrains比refine既高營養同飽肚
不過我自己鐘意食粉麵, 搵緊比較好既種類黎代替

好強，自問食肉獸同埋做尖食素要食夠protein成本太高 加油絲打

白飯碳水好高 可改食其他
例如蕃薯、墨西哥捲餅等等
當然白飯加紅米個啲都得

my cousin recommended that I should join pure fitness. He also suggested that I take ZMA every day.